想請教影相質素比較好嘅手機

巴打們，我想買部相機質比較好嘅手機，攞嚟去旅行影相，無論日景夜景都注重

好似 Huawei P20 Pro 個規格係最犀利，不過我又唔會用得著... 好似唔係像素越高就一定最好，唔知巴打們有咩推介？唔該哂

pixel 3/ mate 20 pro/ xz2p

iPhone 完。

iPhone XS或者Pixel 3 XL
顏色最正常, 電話功能又有保證，唔會好多奇怪野

本人來講, 我只會推iPhone, 又易用又快，相機質素肯定頭三
又無Android咁多奇怪野 (e.g. 開相都要揀用邊個相簿App)

Pixel 3 XL我睇左相真係好靚，成像靚色彩自然，不過香港唔知點買

Huawei可能有個好相機，但係唔係一部好電話

買部dc仔
sony rx100

開相要揀相簿app
有得即場set預設唔問

反而iPhone 想set個browser 做chrome都唔得

利申推iphone Xs 同 pixel3

巴打分析得通透，綠字更加精境
Btw, 碌鳩影相都係頭三了

我知有得set唔問，但係多左呢樣野已經係煩
第三方廠往往都有自家相簿app, 日暦app, 聯絡人app, 助手app (Bixby) etc，同Google好多功能重覆哂，做少少野都要揀...
不過呢樣只係個人取向，Pixel 3就無乜呢個問題

iPhone無得set default browser，不過你用開Google野，裏面都可以揀用返Chrome開

note9啲相好冇立體感

影相靚就買親生仔啦

原來有得揀係缺點

pixel / 華為，上面班友重叫人買iphone

樓主擺到明打手

打手仲要未上training

抵香港人無得揀

宜家啲打手咁多花款，又扮問嘢又扮用家又扮格價，痴線

曲線宣傳華為 而家啲打手真趣緻

真係好撚難服侍

太多選擇只會癱瘓你既生產力
就影相來講，只有一個相簿app，簡化左你個腦既運作，總之我影完相就係camera roll見到
所有第三方影相app都要export去camera roll
所有修圖app都係用iOS相簿app揀相
一個single source of truth，簡單易明
(BTW, 你一樣可以裝Google Photos, 用來backup相，只不過佢唔會取代iOS相簿app)

Android: 可以有幾十個folder, 每個影相app又可以自己有個folder, save相又要問你save去邊
又有d相係SD card，又要grant permission比隻app先寫入到，九萬件事...搞得來都天光

你唔特登走去裝，又點會多一個相簿app？

其實ios都有相簿，只不過佢預設一開係全部相，同埋佢分相功能冇咁仔細，一個app一個folder

android同ios一樣都有得一次過睇晒所有相，符合返你講既camera roll。

android有十幾個folder有咩唔好？你有中英數三科功課，你覺得佢係分好晒中英數易搵啲，定係撈亂晒係入面搵易啲？

grant permission係ios唔洗咩

ps. 有人覺得撚知android咁多野咩垃圾機
不過你冇一個比較淨係讚某一方好，只係代表你無知，盲撐，好似啲細蚊仔咁，我鐘意ios，所以我覺得佢係最好

咁我又唔明點解你話人打手，係打手都推新出既mate 20 pro啦，佢問p20 pro，佢marketing的確係sell個相機，咁我相信佢個相機係唔差，不過買電話唔係淨係睇相機囉